梁振英拎佔中人士被外國勢力控制證據 羅范椒芬拎示威天使證據 陳𦘦始公開催淚彈成份

@梁振英 @羅范椒芬 @陳𦘦始

快撚啲出黎為你哋嘅言論負責任啊！

自2013年9月底，「佔中」行動在香港爆發後，梁振英曾多次表示，行動背後有外國勢力，並聲言會在適當時候提出具體的證據來證明這一點

羅太若有實據，應盡公民責任協助有關人士報警求助，而非危言聳聽後作罷。

狗方仲有咩部署？？

你故流浮山刀手到先定政府公開外國勢力證據先？

出黎啦

算啦
美國都話
係唔係都比佢講外國勢力
所以放心大膽幫香港人算數

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

大力鞭

出黎！

適當時候公開

Push